Moderna 疫苗都95% 有效

然後香港打大陸野永續599G

一隻都話
隻隻都>90有啲流喎
流感疫苗咁多多都around 60 only

流感疫苗係靠估
因為係預測今年流感係類型病毒前提下整疫苗

有哂數都要話>90% = 假

咁用支那疫苗咪有你想要嘅60%

似救市多喎
之前pfizer個ceo公佈完一升市即放

我想講Modena 個CEO已經賣幾次股票同Offering，仲衰過Pfizer，之前買MRNA差啲死喺CEO手上

自己去搵返MRNA 新聞啦